達哥：五大訴求 缺一不可

唔反啦

好掛住佢 幾時開返台

牙達：我推左5個job 🖐

仲要送禮物比fans

又暗示

焦土

達狗收皮啦

冇藍色光應該係黃絲

我达犬出賣香港人

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用

有冇 今期金多寶 號碼提示？

達哥一直攪緊美國戰線
同EA緊密聯繫

都2019仲睇迖

人地奶共得9閒理你,

要供樓啦大佬

五個🖐job

想睇佢嚟緊開直播玩莎木3

佢著白衫,又唔帶口罩